## Домашняя работа к занятию “Ansible”

## **Цель задания**

Написать рабочий playbook Ansible, чтобы научится работать с ansible, его синтаксисом, и понимать, как через него настраивается раскатка ПО.

## **Задание**:

Необходимо написать playbook Ansible, который будет в себе содержать:
1. Имя плейбука homework.yaml
2. inventory, из минимум 1 хоста, если есть возможность, то 2 лучше
3. Авторизация должна быть настроена через техническую уз ansible
4. Наименование netology-ml
5. Проверка через метод ping доступность хостов
6. Через var установка пакетов net_tools, git, tree, htop, mc, vim
7. Использование update
8. Копирование текстового файла test.txt
9. Создание в цикле групп пользователей devops_1, test_1 с созданием пользователей и директорий home devops_1, test_1

Домашнее задание выполните в файле readme.md в github репозитории.

## **Результат**:

В личном кабинете отправьте на проверку ссылку на .md-файл в вашем репозитории.
Приложите:

●	полученный inventory и homework.yaml

●	лог выполнения плейбук

